1992年香港電台鏗鏘集-居英權

睇下28年前既尖子對1997年後香港有乜野既預測。
以前港大畢業既尖子會選擇咩時候用佢地既居英權。

10:00-11:30 醫生
19:16 資訊科技主任

1992年 香港最美好既時光

結果依全球收香港人

中段醫生講嘅嘢 用喺而家度都好啱

push

Push

呢班人變晒藍絲未

好睇

果陣Ｄ人講野個氣質 真係唔同Ｄ．．講野誠懇Ｄ直接Ｄ

有續集 大約３０分鍾開始